叫少飯都食唔晒既人係咩心態？

叫少飯仲食唔晒不如咪鬼食啦

關你X事

冇胃口咪唔想食野囉屌，有乜好問呀

咁點解仲要叫野食
反智行為

直接叫走飯

咁要點，叫淨餸?
食碟飯都要管，衰撚過共產黨

咁你係食唔哂a ma

唔食囉

唉，我都煩惱過依個問題，唔食哂啲野硬係覺得有罪惡感

不過我醒悟左啦
世界上根本冇浪費食物依回事

on撚9, 我食low carb食餸唔食飯關你撚事咩傻鳩

見到人叫少飯食但食唔晒飯都要理既人到底係咩心態

你老母生你出嚟都只係要一粒精
其餘嗰幾億你又點睇？

之前去星加坡個到啲嘢細細碟
都有人食唔晒
辣殺
利申：食兩份

唔關新加坡事

下次叫少少飯

d女同事
連一個常餐都食唔晒

食唔晒代表唔會肚餓？
食得少又得罪你 樓主都戇撚鳩

利申有胃病，食唔到太多

叫你比錢咩 肚餓想食埋咪出聲囉

駁唔到

樓主可以番去玩單機
少飯食唔晒都要比你批鬥

位唔係咁上的